覺唔覺排隊好on9?

呢個世界係弱肉强食， 排乜撚

lm

g持

破產仲戇鳩